\begin{song}[remember-chords]{title={Bolje Biti Pijan Nego star}}

\begin{kitica}
Am \\
Kad pomislim nate, \\
C \\
stara ljubavi \\
Dm \\
žao mi je što smo bili \\
Am 	E Am \\
samo dobri drugovi \\
A život leti, leti \\
mladost kraĉa je \\
sve ĉe jednom da se vrati \\
samo ona ostaje \\
Am 	E 	Am \\
Bolje biti pijan nego star \\
G 	C \\
Bolje biti pijan nego star \\
Dm 	Am \\
Vino nezna, da smo nekad bili sretni par \\
G 	Am \\
Bolje biti pijan nego star \\
Kada doĊe zima \\
i prve pahulje \\
ĉekaĉu te moja buco \\
kraj prve gimnazije \\
A neĉeš, neĉeš doĉi, \\
znam te dobro, znam \\
možda je i tako bolje \\
naviko sam biti sam \\
Bolje biti pijan nego star...
\end{kitica}

\end{song}
